佳仔有心情自首未？

今日開始我每日一po希望你心情好啲

天氣凍，不了

咁撚凍
同浩嗚bb一齊係豪宅69好過

可能脫左墨 改左名
係條街走黎走去都無人理

殺人犯周圍走

不了，係香港好食好住

拖到30歲出本自傳，fatfat了

《不自首的藝術》
The Art of Not Turning Yourself In

作者：陳同佳
校對：管浩鳴

兩老未走，要盡孝道等佢哋走哂先再諗

同管仔格緊劍, 不了

同牧師happy緊

政治籌碼黎

仲未收到中共訂金，不了。

政府唔做野
唔好賴落個犯度

人哋當初話留港「一段非常短的時間」後自首

個半月好短啫

佳仔：唔好呀牧師！停呀！

當然！